==================================
Знакомство с интерфейсом платформы
==================================

При запуске приложения Varwin RMS откроется следующее окно.

.. image:: interface-images/image_0.png

В верхней панели вам доступны следующие функции:

- Связь с поддержской
- Доступ к документации
- Обучение платформе
- Отзывы и предложения
- Переключение языка

.. image:: interface-images/image_2.png

Левая панель инструментов позволяет переключаться между разделами:

- Проекты
- Шаблоны сцен
- Объекты
- Лицензия

.. image:: interface-images/image_3.png

Данную панель для удобства можно свернуть.

Проекты
=======

В разделе "Проекты" вы можете:

- Просмотреть список проектов
- Выбрать проект для работы
- Создать проект
- Загрузить файлы проектов, шаблонов сцен и объектов

.. image:: interface-images/image_4.png

Для каждого проекта доступны быстрые действия:

- Дополнительная информация
- Редактирование названия, автора и лицензии
- Копирование
- Удаление
- Экспорт
- Просмотр
- Сборка проекта в готовое приложение

.. image:: interface-images/image_1.png

Библиотека
==========

Разделы "Объекты" и "Шаблоны сцен" имеет идентичную структуру.

.. image:: interface-images/image_5.png

.. image:: interface-images/image_6.png


В разделах библиотеки вы можете:

- Просмотреть список объектов/шаблонов сцен
- Загрузить файлы проектов, шаблонов сцен и объектов
- Редактировать теги объектов/шаблонов сцен 

    .. hint:: Теги удобны для быстрого поиска объектов в библиотеке при редактировании сцены.
- Скачать готовые объектов/шаблонов сцен из Varwin Marketplace

Для каждого объекта/шаблона сцены доступны быстрые действия:

- Дополнительная информация
- Выбор версии по умолчанию

    .. hint:: Каждый объект/шаблон сцены может иметь несколько версий. `Подробнее про версионирование. <https://varwin.readthedocs.io/ru/0.7.0/platform/working-with-objects/versioning.html>`__ 
- Удаление

.. image:: interface-images/image_8.png

Лицензия
========

В данном разделе вы можете активировать свою лицензию, а также узнать подробнее обо всех видах лицензии Varwin.

.. image:: interface-images/image_7.png